{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014775",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028334?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 첨단 신가 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時からで、チェックアウト時間は午前12時です。 宿泊料金は基準人数によって決まり、特殊客室であるパーティールームなどは追加人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、提携店に直接確認した後、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否の場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合で予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 チェックイン後のご利用案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどは追加人数の確認が必要であり、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、宿泊施設で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、提携店に直接確認した後、予約を進める必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否の場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合、払い戻しがありますか？",
            "answer": "提携店の都合で予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "変更された客室情報による不利益はありますか？",
            "answer": "変更された客室情報による不利益については、提携店が責任を負います。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後のご利用案内はありますか？",
            "answer": "チェックイン後のご利用案内については、宿泊施設側で案内があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 219,
        "QA": 425
    }
}